【教學】前線新玩法

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

老實講唔實用仲要浪費食物,我寧願用火魔法然後飲可樂

係一位前線巴打,有一個心願想大家幫幫我...

借位推我嘅一個小心願

前線下次可以考慮下，先攻警犬對腳